前世做過乜嘢陰質嘢 今世要做中國人咁折墮

前世做過乜嘢陰質嘢 今世要做中國人咁折墮

反政府咪生活差囉，聽聽話話咪有好生活。唔通學你班廢青咁搞到坐監咩

此貼必火，則他媽牛b

之前見到個list十個有九個都係無業遊民

原罪嚟